/* Quote. The name of the author is 'Warren Buffett' */
"'Be fearful when others are greedy and greedy when others are fearful.' -Warren Buffett" = "”在别人恐慌时贪婪,在别人贪婪时恐慌“——沃伦*巴菲特";

/* It is referring to prices for company stock (shares). From stock market. Good performance, is refering to companies that have enough profit. */
"All prices in the game belong to companies with good performance." = "游戏中的所有价格都属于拥有良好业绩的公司。";

/* e.g. 'Amount of each purchase: $100' */
"Amount of each purchase" = "每次采购量";

/* Noun. Plural. Something taken for granted. e.g. 'Assumptions: 1)... 2)... */
"Assumptions" = "假设";

/* For a label to show the best score. 'Best: 456' */
"Best" = "最佳价格";

/* Its a continuation of the sentence: 'Is he bipolar? you bet he is'... */
"But despite of his obvious mood disorder, millions of people follow his lead." = "尽管存在明显的情绪障碍，但仍会有数百万人对他马首是瞻。";

/* e.g. 'Buy stock' */
"Buy" = "购买";

/* To send to a friend when you want to challenge him to beat your score. */
"Can you beat me?" = "你能打败我吗？";

/* Verb. For a button to cancel an operation */
"Cancel" = "取消";

/* For a button. To continue playing a game */
"Continue" = "继续";

/* Referring to stock prices. */
"He provides you with prices. You decide whether or not to accept them." = "他提供价格，您可自行决定是否接受。";

/* The title for a game tutorial. NOT a question. */
"How to play" = "游戏玩法";

/* First asks if he is bipolar. Then answers the question that you can be sure he is. */
"Is he bipolar? You bet he is." = "他是双性恋吗？肯定是。";

/* Noun. e.g. 'Level 2' */
"Level" = "水平";

/* For an alert label, to let the user know that she/he needs to get more cash. */
"Low cash!" = "现金不足！";

/* For an alert view message. */
"No previous purchases could be restored." = "无法恢复以前的购买。";

/* For a button to close an alert view. */
"Ok" = "确定";

/* Used for a label showed when the game is paused */
"Paused" = "已暂停";

/* Verb. For a button, to purchase a product */
"Purchase" = "购买";

/* For an alert view message. */
"Purchases restored successfully." = "成功恢复购买。";

/* For a button. To quit a game */
"Quit" = "退出";

/* To reject an offer to buy stock. */
"Reject offer" = "拒绝提供";

/* For a button, to pay to remove advertising. */
"Remove Ads" = "移除广告";

/* For a button. To restart the game */
"Restart" = "重新启动";

/* Verb. For a button to restore previous purchases. */
"Restore" = "恢复";

/* Noun. For a label to show the score. e.g. 'Score: 123' */
"Score" = "得分";

/* e.g. 'Sell stock' */
"Sell" = "出售";

/* The first sentence is an exclamation (hence the exclamation mark) 'Think for yourself! */
"Think for yourself! But don't ignore him, instead, do business with him." = "自己再考虑考虑！但不要忽略他，相反，要与他做生意。";

/* To introduce a person named 'Mr. Market'. The name 'Mr. Market' should not be translated, it is a name. */
"This is Mr. Market." = "这就是 Mr. Market。";

/* For a button, to play again and try to get a better score */
"Try again" = "再试一次";

